(多圖)7欖啲女，真係你屌埋我嗰份

成個六師弟咁

左二大肚就咪撚飲酒啦，其餘都是豬扒，no comment

左一男扮女 ？

朱羅紀時代

肚腩仲大過個波

個肚米飲啤酒飲返黎lor

我啱呀

成班on9
鬼佬最鐘意呢挺
人地係去釣鬼唔係搵你地d黃皮狗

都唔係呀

Kenneth

食洋睇樣

蝗味濃

平到咁，港女啦

點解唔unlike番先cap圖

Kenneth Leung

右二好似 肥仔聰

又係時候貼下潮文

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

屌，改漏左

笑到仆街

哇屌 係咪痴撚線

連登仔真係
有得你食咩？多多要求

無錯
有得屌我實屌

笑左

我可以！

鬼佬至愛

感覺好黑

不了

右二唐氏

第一次見咁撚似六師弟既女仔

好似一條智障既魚

今年都去左睇囝又睇囡

唔好一碌鳩打一船人啦

笑撚到仆街

其實佢地識唔識睇欖球？

頂

呢個得喎

大波怪

嘩

後面個鬼佬

岩

啲女人識閪睇咩，點打都唔知啦佢地 著到咁都唔知搏乜
有條女做個啲賣啤酒個啲，俾個鬼佬錫面都笑笑口咁影相添，換轉係香港人報警拉鳩你添呀 冇圖，條女po完ig又del
利申 唔識欖球 冇睇開

右二有興趣

右二條女去完七欖又去金像獎頒獎，好忙

屌咁快趕到過去

本身見到右二已經諗咁似既
碌落小小即刻笑到噴

右邊嗰個係王敏德個仔

佢好想join

name?

無知一問
點解要著到咁

因為鬼妹仔性格

左邊有冇more

典型見高拜見低踩港女
有陣徐 專貪靚仔貪有錢

g

個日睇波見到條女自己一個係到fing，係咁睇大螢幕睇幾時有人影佢 真心想上位多過睇波

txxxxxxui?

好正條女

嘉士x啤酒?

屌咩
足壇臭西manchester都唔識

btw
連登仔真係好恐怖
睇場波都要俾人評頭品足

邊到正

個問題係 d臭西港女根本十個都唔會有一個係真係識睇 一定有班人覺得呢件事好祟洋 好高檔走去趁熱鬧 真係好撚嘔心

係咪佢黎 manchester yeung

幾千人全部靚女咩

夠一樣大把男仔唔識睇啦

冇病唔洗錢 我屌呀
有食唔食

我屌埋你地個份

其實有幾多個港女,係真係為左欣賞賽事,而入去睇波呢?

識閪睇波咩啲女，啲鬼佬就真係睇波喇

正解
你識佢真人？

未有連登前 d高登仔唔係成日吹奏佢既咩
點解會變咗足壇臭閪

識

班女人識閪咩
純粹覺得chill 可以post ig 姐

呢兩張中間都好靚

MK都扮Abc

唔屌

上面個個正

中間個個

個正皮係比你

真人係咪好mk個啲黎

有d好奇係邊個 我都有做賣啤酒
有D外國人係好熱情

有奶都話可以將就下，屌住先
但咁既樣配咁既波就。。。

上面個真係好正
我記得上左鏡幾次

又肥 又柒 又俗 又蝗味濃
反彈返俾你𨳒

爆漿瀬尿牛丸
條女真係柒撚到